- Untuk tabel `Customers`:
    - Attribute didalamnya bebas (wajib ada email dan password), yang penting memiliki satu `Roles`.
    - Proses `READ` dapat dilakukan semua role.
    - PProses `CUD` hanya dapat dilakukan oleh User dengan role `Admin`.
